暖化撚有無良心

一日到黑吹有暖化 D呀伯呀婆就信你地唔買厚衫
而家凍到入哂廠啦

天氣凍就縮返入老母個西扮無事發生

同班暖化撚講乜都無用。
佢地會
1. 冬天暖： 反暖化撚仲有乜好講。
2. 凍：都未跌落x度，最多叫涼。
3. 好撚凍：唔識就上google查下，暖化令氣候變得極端，先會咁凍。

根本暖化係班學著搵錢做reaearch借口。

正正就係佢地嘅不敗次地

澳洲熱到四十度就扮睇唔到冇事

香港十二平均氣溫暖左又睇唔到

凍到仆街又扮睇唔到

人地話要睇夠幾百萬年數據先得架

似你班on9 人地學者用黎cap水 放大幾十年數據黎睇 你就信到十足

你都識講 人地係學者 我唔信佢 唔通信你咩

信埋D sponsored research/study，係有腦既

十度都覺凍你虧成咁就收聲啦
上年三度果陣入左醫院未？

今年一月完全無凍過又睇唔到，
一月頭著短袖都覺熱真係世界級

夏天熱到40度你唔好嗌熱呀

聖誕嗰幾日我仲著緊短褲

你老母個西就熱

入你老母個西